【鬥紅】打算返個公投

搞返個公投支持國安法
包括成立香港共產黨公務員團體
算唔算違返政治中立